長毛參選做乜鳩

曲線幫林鄭助選

Ok